［有片］女義士被警察強姦

對唔住做左標題黨

9月11號-12號一帶一路高峰會議
唔係唔撚搞鳩佢地啊

一定要搞有國際性嘅野 如果要有影響力
宜家啲鬼佬成日聽到一帶一路
搞起佢會有迴響
仲可以落中共面

標題唔會令內容變得吸引

正確，唔理你內容係乜，呢個標題我一定唔理你講乜
On99

屌你老母

屌你老母，blocked

屌你老母標題黨

標題黨，blocked

我理撚得你內容講乜
已block

blocked

樓主係on9 大家唔洗回

Blocked

屌你老母當女義士係咩
隨口up言語強姦人地

黑名單唔少得你呢d傻閪

標題黨 負左先

好撚煩 收皮啦 好好玩？
發放假消息

痴撚線，標題黨不特止，仲要用埋呢個仆街標題。Blocked

標題狗落地獄

我屌哂所有標題黨啊，食屎啦你

on9?

屌你老母戇鳩鳩

已block

冇內文sry9

睇完標題無睇內文已經BLOCK 9左

不推文
Block list 觀察

屌你仆街，呢啲好撚好玩?????

你收皮啦 講左幾多次唔好做標題撚

呢啲嘢唔好攞嚟玩啦，你係5毛嚟？

呢啲內容正經開po唔得嘅
係要做標題黨，係要做埋啲on9野
唔好同我講咩不分化不指責
為你自己做嘅野負責任唔該

屌你褲都除埋比d咁嘅野我睇

死全家啦屌你老母

屌你老母 block得

屌你老尾戇勼勼

屌你老母 block我唔緊要
有人開左正常Po 你地有冇理過

完全封鎖
唔駛再見到d死仆街標題黨搞事

屌你老母
做緊野收得差 睇到標題入唔到內文
我嬲到屌鳩個客 你入嚟俾依啲我睇

抵你俾人 block 啦

成班友都盲

屌你老母 起呢啲標題好好笑？blocked

Block 7 你條仆街

宜家已經好多未fc嘅news，唔該你7小陣

你咪撚扮野啦垃圾三毛attention seeker
你全家被狗屌呀

屌你老母仲玩標題黨，係咪想整死呢度？？

你唔撚推
開標題有咩撚柒用

樓主比狗屌

標題黨，不論內容
完全封鎖，負皮，不推文

咩標題黨都得呢d人命關天既就唔得
開過個po啦

你盲定弱智？
我冇推？

其實你話有藍屍狗女俾黑警強姦會吸引啲

On9 唔好亂up得唔得阿

Blocked 88

標題黨死全家
完全封鎖

樓豬你係咪平時無入過依啲標題黨既post?

block

不如起下新屋巔班人渣個底 同資料先啦

食屎啦

依家玩標題好開心啊

屌你老母 片呢

推2次就要推左
你就弱智

其他標題我都算數，但你拎呢個標題你知唔知你係侮辱緊女義士!!

我冇睇內容

標題黨，不了

一單還一單
唔好合理化你自己嘅行為
我老母就死左架啦，你快啲去屌佢啦
做野唔經大腦，講野毫無邏輯
白痴仔

講撚咗幾多次咪撚做標題黨

最憎標題黨，屌你老母

連登仔總要犯下相同錯誤

不推文
完

樓下唔好再幫手推post
記得開不推文回覆

呢啲時候重玩標題都算
仲要攞全世界最撚關心嘅女手足黎玩
樓豬係弱智定特登博屌？

btw 明白你嘅心意

但係真係好撚戇鳩

咪撚扮野啦你

標題黨都唔好戇鳩到用呢啲話題

Block加不推文回覆，你慢慢單機啦

屌你老母

有用都唔睇啊

重開啦

Blocked 請做個有道德嘅標題黨

標題黨 唔睇+負皮

仆你个街啦

我覺得你內文做標題都已經夠吸引

推

屌你老母呀 都話講左幾個月咪撚開埋咁既垃圾post嫁啦
正正經經開post唔撚得既? 驚冇人睇到 咪努力D自推囉

會有啲人睇咗標題唔睇內文就信咗，請大家善用不推文回覆

未block, 下次唔好玩標題

即bolck